msgid ""
msgstr "X-Generator: Weblate\nMIME-Version: 1.0\nContent-Type: text/plain; charset=UTF-8\nContent-Transfer-Encoding: 8bit"


# Game Chinese translation.
# Copyright Epic Games, Inc. All Rights Reserved.
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Game\n"
"POT-Creation-Date: 2023-04-26 06:07\n"
"PO-Revision-Date: 2023-04-26 06:07\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. Key:	0001
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0001"
msgid "Folding chair"
msgstr "折疊椅"

#. Key:	0002
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0002"
msgid "Armchair"
msgstr "休閒沙發(單人)"

#. Key:	0003
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0003"
msgid "Loveseat"
msgstr "休閒沙發(雙人)"

#. Key:	0004
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0004"
msgid "Sofa"
msgstr "休閒沙發(三人)"

#. Key:	0005
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0005"
msgid "Booth"
msgstr "餐廳沙發"

#. Key:	0006
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0006"
msgid "Booth (Cornor)"
msgstr "餐廳沙發(轉角)"

#. Key:	0007
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0007"
msgid "Arm chair"
msgstr "餐廳椅子"

#. Key:	0008
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0008"
msgid "Bar stool"
msgstr "吧檯椅"

#. Key:	0009
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0009"
msgid "Stool"
msgstr "高腳椅"

#. Key:	0010
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0010"
msgid "Swivel-top stool"
msgstr "旋轉椅"

#. Key:	0011
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0011"
msgid "Round stool"
msgstr "機台椅"

#. Key:	0012
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0012"
msgid "Hanging chair"
msgstr "網美吊椅"

#. Key:	0013
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0013"
msgid "AE86"
msgstr "展示汽車 AE86"

#. Key:	0014
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0014"
msgid "HMMWV"
msgstr "展示汽車 軍用悍馬車"

#. Key:	0015
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0015"
msgid "Austin Mini"
msgstr "展示汽車 AUSITN MINI 經典老車"

#. Key:	0016
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0016"
msgid "Racing car"
msgstr "展示汽車 賽車"

#. Key:	0017
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0017"
msgid "Sport"
msgstr "展示重機 仿賽"

#. Key:	0018
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0018"
msgid "Harley-Davidson"
msgstr "展示重機 哈雷街車"

#. Key:	0019
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0019"
msgid "Dinosaur Statue"
msgstr "恐龍雕像"

#. Key:	0020
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0020"
msgid "Creeper Statue"
msgstr "殭屍雕像"

#. Key:	0021
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0021"
msgid "The Terminator Statue"
msgstr "機器終結者雕像"

#. Key:	0022
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0022"
msgid "King Kong Statue"
msgstr "巨型猩猩雕像"

#. Key:	0023
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0023"
msgid "Knight Statue"
msgstr "中古騎士雕像"

#. Key:	0024
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0024"
msgid "Skeleton Soldier Statue"
msgstr "骷髏士兵雕像"

#. Key:	0025
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0025"
msgid "Samurai Statue"
msgstr "日本武士雕像"

#. Key:	0026
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0026"
msgid "Golden Machine"
msgstr "黃金機台雕像"

#. Key:	0027
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0027"
msgid "Rocker Statue"
msgstr "搖桿雕像"

#. Key:	0028
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0028"
msgid "Golden Rocker Statue"
msgstr "黃金搖桿雕像"

#. Key:	0029
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0029"
msgid "Game machine photo stand (1 person)"
msgstr "遊戲機台拍照立板 (1人)"

#. Key:	0030
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0030"
msgid "Dinosaur & Primitives Photo Stand (2 persons)"
msgstr "恐龍&原始人拍照立板 (2人)"

#. Key:	0031
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0031"
msgid "Zombie Photo Stand (4 people)"
msgstr "殭屍拍照立板 (4人)"

#. Key:	0032
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0032"
msgid "Aquarium fish tank (Small)"
msgstr "水族魚缸(小)"

#. Key:	0033
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0033"
msgid "Aquarium fish tank (Middle)"
msgstr "水族魚缸(中)"

#. Key:	0034
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0034"
msgid "Aquarium fish tank (Large)"
msgstr "水族魚缸(大)"

#. Key:	0035
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0035"
msgid "Planting (Small)"
msgstr "植栽(小)"

#. Key:	0036
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0036"
msgid "Planting (Middle)"
msgstr "植栽(中)"

#. Key:	0037
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0037"
msgid "Planting (Large)"
msgstr "植栽(大)"

#. Key:	0038
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0038"
msgid "Telephone Booth"
msgstr "電話亭"

#. Key:	0039
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0039"
msgid "Fountain"
msgstr "噴水池"

#. Key:	0040
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0040"
msgid "Bookshelf (Small)"
msgstr "書報架(小)"

#. Key:	0041
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0041"
msgid "Bookshelf (Large)"
msgstr "書報架(大)"

#. Key:	0042
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0042"
msgid "Balloon Arch"
msgstr "氣球拱門"

#. Key:	0043
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0043"
msgid "Balloon Bunch"
msgstr "氣球束"

#. Key:	0044
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0044"
msgid "Bookcase (Small)"
msgstr "書櫃(小)"

#. Key:	0045
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0045"
msgid "Bookcase (Large)"
msgstr "書櫃(大)"

#. Key:	0046
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0046"
msgid "Trash Can (Small)"
msgstr "垃圾桶 (小)"

#. Key:	0047
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0047"
msgid "Trash Can (Middle)"
msgstr "垃圾桶 (中)"

#. Key:	0048
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0048"
msgid "Trash Can (Large)"
msgstr "垃圾桶 (大)"

#. Key:	0049
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0049"
msgid "Locker (Small)"
msgstr "置物櫃 (小)"

#. Key:	0050
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0050"
msgid "Locker (Middle)"
msgstr "置物櫃 (中)"

#. Key:	0051
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0051"
msgid "Locker (Large)"
msgstr "置物櫃 (大)"

#. Key:	0052
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0052"
msgid "Umbrella Stand"
msgstr "雨傘架"

#. Key:	0053
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0053"
msgid "Retraining Equipment"
msgstr "重訓器材"

#. Key:	0054
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0054"
msgid "Barbell (Small)"
msgstr "槓鈴 (小)"

#. Key:	0055
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0055"
msgid "Barbell (Large)"
msgstr "槓鈴 (大)"

#. Key:	0056
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0056"
msgid "Sandbag"
msgstr "沙包"

#. Key:	0057
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0057"
msgid "Dummy Bag"
msgstr "假人沙包"

#. Key:	0058
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0058"
msgid "Vending Machine (Soda)"
msgstr "販賣機 (汽水)"

#. Key:	0059
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0059"
msgid "Vending Machine (Snack)"
msgstr "販賣機 (零食)"

#. Key:	0060
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0060"
msgid "Vending Machine (Instant Noodles)"
msgstr "販賣機 (泡麵)"

#. Key:	0061
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0061"
msgid "Vending Machine (Pizza)"
msgstr "販賣機 (披薩)"

#. Key:	0062
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0062"
msgid "Water Dispenser"
msgstr "飲水機"

#. Key:	0063
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0063"
msgid "Candy Machine"
msgstr "糖果機"

#. Key:	0064
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0064"
msgid "Data Cabinet"
msgstr "數據機櫃"

#. Key:	0065
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0065"
msgid "Vertical Air Conditioner"
msgstr "立式空調"

#. Key:	0066
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0066"
msgid "Record Player"
msgstr "唱片機"

#. Key:	0067
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0067"
msgid "DJ Booth (Small)"
msgstr "DJ台 (小)"

#. Key:	0068
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0068"
msgid "DJ Booth (Large)"
msgstr "DJ台 (大)"

#. Key:	0069
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0069"
msgid "Low Partition Wall (Standard)"
msgstr "矮分隔牆 (標準)"

#. Key:	0070
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0070"
msgid "Partition Wall (Standard)"
msgstr "隔間牆 (標準)"

#. Key:	0071
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0071"
msgid "Round Arch"
msgstr "圓形拱門"

#. Key:	0072
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0072"
msgid "Square Door Frame"
msgstr "方形門框"

#. Key:	0073
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0073"
msgid "Red Carpet"
msgstr "紅地毯"

#. Key:	0074
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0074"
msgid "Styling Rugs - WELLCOME"
msgstr "造型地毯 - WELLCOME"

#. Key:	0075
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0075"
msgid "Styling Rug - Tiger Skin Rug"
msgstr "造型地毯 - 虎皮地毯"

#. Key:	0076
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0076"
msgid "Styling Rug - Bearskin Rug"
msgstr "造型地毯 - 熊皮地毯"

#. Key:	0077
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0077"
msgid "Soot (Dust)"
msgstr "煙塵 (塵土)"

#. Key:	0078
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0078"
msgid "Soot (Zombie - Green)"
msgstr "煙塵 (僵屍 - 綠)"

#. Key:	0079
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0079"
msgid "Soot (Zombie - Purple)"
msgstr "煙塵 (毒氣 - 紫)"

#. Key:	0080
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0080"
msgid "Technology Light Particles"
msgstr "科技光粒子"

#. Key:	0081
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0081"
msgid "Ceremony Beam"
msgstr "典禮光束"

#. Key:	0082
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0082"
msgid "Spark Particles"
msgstr "火花粒子"

#. Key:	0083
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0083"
msgid "Magic Circle"
msgstr "魔法陣"

#. Key:	0084
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0084"
msgid "Square Table"
msgstr "方桌"

#. Key:	0085
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0085"
msgid "Round Table"
msgstr "圓桌"

#. Key:	0086
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0086"
msgid "Dining Table"
msgstr "餐桌"

#. Key:	0087
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0087"
msgid "Low Side Table"
msgstr "矮邊桌"

#. Key:	0088
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0088"
msgid "Bar Table (Short)"
msgstr "吧檯桌 (短)"

#. Key:	0089
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0089"
msgid "Bar Table (Long)"
msgstr "吧檯桌 (長)"

#. Key:	0090
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0090"
msgid "Bar Table (Corner)"
msgstr "吧檯桌 (轉角)"

#. Key:	0091
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0091"
msgid "Counter Table (Short)"
msgstr "櫃台桌 (短)"

#. Key:	0092
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0092"
msgid "Counter Table (Long)"
msgstr "櫃台桌 (長)"

#. Key:	0093
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0093"
msgid "Counter Table (Corner)"
msgstr "櫃台桌 (轉角)"

#. Key:	0094
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0094"
msgid "Wooden Box"
msgstr "木箱"

#. Key:	0095
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0095"
msgid "Oil Drum"
msgstr "油桶"

#. Key:	0096
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0096"
msgid "Short Shelf (Small)"
msgstr "短層架 (小)"

#. Key:	0097
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0097"
msgid "Short Shelf (Large)"
msgstr "短層架 (大)"

#. Key:	0098
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0098"
msgid "Long Shelf (Small)"
msgstr "長層架 (小)"

#. Key:	0099
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0099"
msgid "Long Shelf (Large)"
msgstr "長層架 (大)"

#. Key:	0100
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0100"
msgid "Tech Panel Landscaping (Small)"
msgstr "科技面板造景 (小)"

#. Key:	0101
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0101"
msgid "Tech Panel Landscaping (Middle)"
msgstr "科技面板造景 (中)"

#. Key:	0102
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0102"
msgid "Tech Panel Landscaping (Large)"
msgstr "科技面板造景 (大)"

#. Key:	0103
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0103"
msgid "Vegetation Wall (Small)"
msgstr "植生牆 (小)"

#. Key:	0104
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0104"
msgid "Vegetation Wall (Large)"
msgstr "植生牆 (大)"

#. Key:	0105
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0105"
msgid "Mural (Small)"
msgstr "壁畫 (小)"

#. Key:	0106
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0106"
msgid "Mural (Middle)"
msgstr "壁畫 (中)"

#. Key:	0107
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0107"
msgid "Mural (Large)"
msgstr "壁畫 (大)"

#. Key:	0108
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0108"
msgid "Poster (Small)"
msgstr "海報 (小)"

#. Key:	0109
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0109"
msgid "Poster (Middle)"
msgstr "海報 (中)"

#. Key:	0110
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0110"
msgid "Poster (Large)"
msgstr "海報 (大)"

#. Key:	0111
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0111"
msgid "Dartboard"
msgstr "飛鏢靶"

#. Key:	0112
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0112"
msgid "Fake Deer Head Sculpture"
msgstr "假鹿頭雕塑"

#. Key:	0113
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0113"
msgid "Gun Decoration (Desert Eagle)"
msgstr "槍枝裝飾 (沙漠之鷹)"

#. Key:	0114
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0114"
msgid "Gun Decoration (Shotgun)"
msgstr "槍枝裝飾 (獵槍)"

#. Key:	0115
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0115"
msgid "Gun Decoration (AR Rifle)"
msgstr "槍枝裝飾 (AR步槍)"

#. Key:	0116
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0116"
msgid "Gun Decoration (AWP Sniper Rifle)"
msgstr "槍枝裝飾 (AWP狙擊槍)"

#. Key:	0117
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0117"
msgid "Gun Decoration (Future Tech Cannon)"
msgstr "槍枝裝飾 (未來科技大砲)"

#. Key:	0118
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0118"
msgid "Weapon Decoration (Zombie Doodle Style Chainsaw)"
msgstr "武器裝飾 (殭屍塗鴉風格電鋸)"

#. Key:	0119
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0119"
msgid "Weapon Decoration (Knight Sword)"
msgstr "武器裝飾 (騎士劍)"

#. Key:	0120
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0120"
msgid "Weapon Decoration (Katana)"
msgstr "武器裝飾 (武士刀)"

#. Key:	0121
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0121"
msgid "Weapon Decoration (Light Saber)"
msgstr "武器裝飾 (光劍)"

#. Key:	0122
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0122"
msgid "Weapon Decoration (Morning Star Hammer)"
msgstr "武器裝飾 (晨星錘)"

#. Key:	0123
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0123"
msgid "Weapon Decoration (Fire Axe)"
msgstr "武器裝飾 (消防斧)"

#. Key:	0124
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0124"
msgid "Weapon Decoration (Bow and Arrow)"
msgstr "武器裝飾 (弓箭)"

#. Key:	0125
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0125"
msgid "Weapon Decoration (Shield)"
msgstr "武器裝飾 (盾牌)"

#. Key:	0126
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0126"
msgid "Wine Bottle Rack (Wine Bottle Rack)"
msgstr "酒瓶架(酒瓶架)"

#. Key:	0127
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0127"
msgid "Basket"
msgstr "籃框"

#. Key:	0128
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0128"
msgid "Exit"
msgstr "逃生出口"

#. Key:	0129
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0129"
msgid "Modeling LED Strip (Linear - Red)"
msgstr "造型LED燈條 (直線 - 紅)"

#. Key:	0130
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0130"
msgid "Modeling LED Strip (Linear - Orange)"
msgstr "造型LED燈條 (直線 - 橘)"

#. Key:	0131
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0131"
msgid "Modeling LED Strip (Linear - Yellow)"
msgstr "造型LED燈條 (直線 - 黃)"

#. Key:	0132
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0132"
msgid "Modeling LED Strip (Linear - Green)"
msgstr "造型LED燈條 (直線 - 綠)"

#. Key:	0133
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0133"
msgid "Modeling LED Strip (Linear - Blue)"
msgstr "造型LED燈條 (直線 - 藍)"

#. Key:	0134
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0134"
msgid "Modeling LED Strip (Linear - Purple)"
msgstr "造型LED燈條 (直線 - 紫)"

#. Key:	0135
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0135"
msgid "Modeling LED Strip (Linear - White)"
msgstr "造型LED燈條 (直線 - 白)"

#. Key:	0136
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0136"
msgid "Modeling LED Strip (Corner Line - Red)"
msgstr "造型LED燈條 (轉角線 - 紅)"

#. Key:	0137
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0137"
msgid "Modeling LED Strip (Corner Line - Orange)"
msgstr "造型LED燈條 (轉角線 - 橘)"

#. Key:	0138
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0138"
msgid "Modeling LED Strip (Corner Line - Yellow)"
msgstr "造型LED燈條 (轉角線 - 黃)"

#. Key:	0139
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0139"
msgid "Modeling LED Strip (Corner Line - Green)"
msgstr "造型LED燈條 (轉角線 - 綠)"

#. Key:	0140
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0140"
msgid "Modeling LED Strip (Corner Line - Blue)"
msgstr "造型LED燈條 (轉角線 - 藍)"

#. Key:	0141
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0141"
msgid "Modeling LED Strip (Corner Line - Purple)"
msgstr "造型LED燈條 (轉角線 - 紫)"

#. Key:	0142
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0142"
msgid "Modeling LED Strip (Corner Line - White)"
msgstr "造型LED燈條 (轉角線 - 白)"

#. Key:	0143
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0143"
msgid "Modeling LED Strip (Word-ROCK)"
msgstr "造型LED燈條 (字-ROCK)"

#. Key:	0144
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0144"
msgid "Modeling LED Strip (Word-ARCADE)"
msgstr "造型LED燈條 (字-ARCADE)"

#. Key:	0145
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0145"
msgid "Modeling LED Strip (Word-SHOOT)"
msgstr "造型LED燈條 (字-SHOOT)"

#. Key:	0146
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0146"
msgid "Modeling LED Strip (Word-RACE)"
msgstr "造型LED燈條 (字-RACE)"

#. Key:	0147
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0147"
msgid "Modeling LED Strip (Word-SPORT)"
msgstr "造型LED燈條 (字-SPORT)"

#. Key:	0148
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0148"
msgid "Modeling LED Strip (Word-FUN)"
msgstr "造型LED燈條 (字-FUN)"

#. Key:	0149
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0149"
msgid "Modeling LED Strip (Word-PLAY)"
msgstr "造型LED燈條 (字-PLAY)"

#. Key:	0150
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0150"
msgid "Modeling LED Strip (Word-FOOD)"
msgstr "造型LED燈條 (字-FOOD)"

#. Key:	0151
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0151"
msgid "Modeling LED Strip (Machine)"
msgstr "造型LED燈條 (機台)"

#. Key:	0152
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0152"
msgid "Modeling LED Strip (Rocker)"
msgstr "造型LED燈條 (搖桿)"

#. Key:	0153
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0153"
msgid "Modeling LED Strip (Chinese Dragon)"
msgstr "造型LED燈條 (中國龍)"

#. Key:	0154
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0154"
msgid "Modeling LED Strip (Hot Dog Burger)"
msgstr "造型LED燈條 (熱狗堡)"

#. Key:	0155
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0155"
msgid "Modeling LED Strip (Day of the Dead Skull)"
msgstr "造型LED燈條 (亡靈節骷髏)"

#. Key:	0156
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0156"
msgid "Modeling LED Strip (Pac-Man Ghost)"
msgstr "造型LED燈條 (吃豆人幽靈)"

#. Key:	0157
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0157"
msgid "Modeling LED Strip (Gun)"
msgstr "造型LED燈條 (槍)"

#. Key:	0158
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0158"
msgid "Modeling LED Strip (Samurai Ghost Face)"
msgstr "造型LED燈條 (武士鬼面)"

#. Key:	0159
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0159"
msgid "Modeling LED Strip (Flame)"
msgstr "造型LED燈條 (火焰)"

#. Key:	0160
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0160"
msgid "Modeling LED Strip (Space Destroyer)"
msgstr "造型LED燈條 (太空毀滅者)"

#. Key:	0161
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0161"
msgid "Modeling LED Strip (Zombie Head)"
msgstr "造型LED燈條 (殭屍頭)"

#. Key:	0162
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0162"
msgid "Modeling LED Strip (Arrow)"
msgstr "造型LED燈條 (箭頭)"

#. Key:	0163
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0163"
msgid "Modeling LED Block (Pink Blue)"
msgstr "造型LED方塊 (粉藍)"

#. Key:	0164
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0164"
msgid "Modeling LED Block (Pink)"
msgstr "造型LED方塊 (粉紅)"

#. Key:	0165
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0165"
msgid "Modeling LED Block (Pink Purple)"
msgstr "造型LED方塊 (粉紫)"

#. Key:	0166
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0166"
msgid "Modeling LED Block (Pink Green)"
msgstr "造型LED方塊 (粉綠)"

#. Key:	0167
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0167"
msgid "Modeling LED Block (Pink Yellow)"
msgstr "造型LED方塊 (粉黃)"

#. Key:	0168
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0168"
msgid "Modeling LED Block (Pink Orange)"
msgstr "造型LED方塊 (粉橘)"

#. Key:	0169
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0169"
msgid "Modeling LED Block (Grey)"
msgstr "造型LED方塊 (灰白)"

#. Key:	0170
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0170"
msgid "VR Headset"
msgstr "VR頭盔"

#. Key:	0171
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0171"
msgid "Shooting Small Target"
msgstr "射擊小靶"

#. Key:	0172
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0172"
msgid "Toy Plane (World War I)"
msgstr "玩具飛機 (一戰)"

#. Key:	0173
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0173"
msgid "Toy Plane (World War II)"
msgstr "玩具飛機 (二戰)"

#. Key:	0174
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0174"
msgid "Toy Airplane (Modern)"
msgstr "玩具飛機 (現代)"

#. Key:	0175
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0175"
msgid "Toy Airplane (Space)"
msgstr "玩具飛機 (太空)"

#. Key:	0176
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0176"
msgid "UFO Frisbee"
msgstr "UFO飛盤"

#. Key:	0177
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0177"
msgid "Darts (Red)"
msgstr "飛鏢 (紅)"

#. Key:	0178
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0178"
msgid "Darts (Blue)"
msgstr "飛鏢 (藍)"

#. Key:	0179
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0179"
msgid "Darts (Green)"
msgstr "飛鏢 (綠)"

#. Key:	0180
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0180"
msgid "Darts (Orange)"
msgstr "飛鏢 (橘)"

#. Key:	0181
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0181"
msgid "Ninja Darts"
msgstr "忍者飛鏢"

#. Key:	0182
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0182"
msgid "Throwing Axe"
msgstr "飛斧"

#. Key:	0183
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0183"
msgid "Basketball"
msgstr "籃球"

#. Key:	0184
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0184"
msgid "Firecrackers"
msgstr "爆竹"

#. Key:	0185
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0185"
msgid "Food (Pizza)"
msgstr "食物 (披薩)"

#. Key:	0186
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0186"
msgid "Food (Burger)"
msgstr "食物 (漢堡)"

#. Key:	0187
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0187"
msgid "Food (Popcorn)"
msgstr "食物 (爆米花)"

#. Key:	0188
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0188"
msgid "Food (Ice cream)"
msgstr "食物 (冰淇淋)"

#. Key:	0189
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0189"
msgid "Beverages (Bottled Water)"
msgstr "飲料 (瓶裝水)"

#. Key:	0190
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0190"
msgid "Beverages (Aluminum Cans)"
msgstr "飲料 (鋁罐飲料)"

#. Key:	0191
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0191"
msgid "Beverages (Beverages in paper cups)"
msgstr "飲料 (紙杯裝飲料)"

#. Key:	0192
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0192"
msgid "Beverage (Wooden Cup McGonagall)"
msgstr "飲料 (木杯麥根沙士)"

#. Key:	0193
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0193"
msgid "Bell"
msgstr "櫃台按鈴"

#. Key:	0194
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0194"
msgid "Table Potted Plant (Small)"
msgstr "桌上盆栽 (小)"

#. Key:	0195
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0195"
msgid "Table Potted Plant (Middle)"
msgstr "桌上盆栽 (中)"

#. Key:	0196
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0196"
msgid "Table Potted Plant (Large)"
msgstr "桌上盆栽 (大)"

#. Key:	0197
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0197"
msgid "Radio"
msgstr "收音機"

#. Key:	0198
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0198"
msgid "Stack of books"
msgstr "書本堆"

#. Key:	0199
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0199"
msgid "Desk Lamp"
msgstr "檯燈"

#. Key:	0200
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0200"
msgid "Minifigure (Quantaar - Quasar)"
msgstr "小公仔 (Quantaar - 恆星)"

#. Key:	0201
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0201"
msgid "Minifigure (Quantaar - Gummy Bear)"
msgstr "小公仔 (Quantaar - 軟糖熊)"

#. Key:	0202
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0202"
msgid "Minifigure (Quantaar - CaptainFury)"
msgstr "小公仔 (Quantaar - 海盜貓)"

#. Key:	0203
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0203"
msgid "Minifigure (Quantaar - Analog)"
msgstr "小公仔 (Quantaar - 類比)"

#. Key:	0204
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0204"
msgid "Minifigure (Quantaar - ShadowSan)"
msgstr "小公仔 (Quantaar - 影先生)"

#. Key:	0205
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0205"
msgid "Minifigure (Taboo - Doll)"
msgstr "小公仔 (Taboo - 娃娃)"

#. Key:	0206
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0206"
msgid "Computer Screen + Mouse + Keyboard (Old)"
msgstr "電腦銀幕+滑鼠+鍵盤 (老舊)"

#. Key:	0207
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0207"
msgid "Computer Screen + Mouse + Keyboard (Commercial)"
msgstr "電腦銀幕+滑鼠+鍵盤 (商用)"

#. Key:	0208
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0208"
msgid "Computer Screen + Mouse + Keyboard (Sports Surface)"
msgstr "電腦銀幕+滑鼠+鍵盤 (電競曲面)"

#. Key:	0209
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0209"
msgid "TV Game Equipment Group (Small)"
msgstr "電視遊戲器材組 (小)"

#. Key:	0210
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0210"
msgid "TV Game Equipment Group (Middle)"
msgstr "電視遊戲器材組 (中)"

#. Key:	0211
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0211"
msgid "TV Game Equipment Group (Large)"
msgstr "電視遊戲器材組 (大)"

#. Key:	0212
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0212"
msgid "Dumbbel"
msgstr "啞鈴"

#. Key:	0213
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0213"
msgid "Bell Kettle"
msgstr "鈴壺"

#. Key:	0214
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0214"
msgid "Lottery Shop (Small)"
msgstr "彩票商店(小)"

#. Key:	0215
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0215"
msgid "Lottery Shop (Middle)"
msgstr "彩票商店(中)"

#. Key:	0216
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0216"
msgid "Lottery Shop (Large)"
msgstr "彩票商店(大)"

#. Key:	0217
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0217"
msgid "Arcade-1"
msgstr "經典機台"

#. Key:	0218
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0218"
msgid "Currency Exchange Machine"
msgstr "兌幣機"

#. Key:	0219
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0219"
msgid "Darts Roulette"
msgstr "飛鏢輪盤"

#. Key:	0220
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0220"
msgid "Coin Pusher"
msgstr "推幣機"

#. Key:	0221
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0221"
msgid "Roulette"
msgstr "輪盤"

#. Key:	0222
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0222"
msgid "Pinball"
msgstr "彈珠台"

#. Key:	0223
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0223"
msgid "Basketball Machine"
msgstr "籃球機"

#. Key:	0224
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0224"
msgid "Jiugongge trash can"
msgstr "垃圾桶九宮格"

#. Key:	0225
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0225"
msgid "Throwing Axe Facility"
msgstr "丟飛斧"

#. Key:	0226
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0226"
msgid "Circle Throwing Facility"
msgstr "套圈圈"

#. Key:	0227
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0227"
msgid "Pinball Hole Facility"
msgstr "彈球入洞"

#. Key:	0228
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0228"
msgid "Throw Grenade Facility"
msgstr "丟手榴彈"

#. Key:	0229
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0229"
msgid "Boxing Machine"
msgstr "拳擊機"

#. Key:	0230
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0230"
msgid "Pick-up Machine"
msgstr "接棒機"

#. Key:	0231
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0231"
msgid "Dig Crocodile Machine"
msgstr "打鱷魚"

#. Key:	0232
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0232"
msgid "Archery Jiugongge"
msgstr "射箭九宮格"

#. Key:	0233
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0233"
msgid "Teeth Shooting Facility"
msgstr "氣槍打牙齒"

#. Key:	0234
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0234"
msgid "Zombie Survive "
msgstr "打殭屍"

#. Key:	0235
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0235"
msgid "Current Rush Bar"
msgstr "電流急急棒"

#. Key:	0236
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0236"
msgid "Push Bowling"
msgstr "推保齡球"

#. Key:	0237
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0237"
msgid "Fruit Ninja"
msgstr "水果忍者"

#. Key:	0238
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0238"
msgid "Drone Fishing"
msgstr "無人機釣魚"

#. Key:	0239
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0239"
msgid "Claw Machine (Dinosaur Series)"
msgstr "夾娃娃機 (恐龍系列)"

#. Key:	0240
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0240"
msgid "Claw Machine (Doll Series)"
msgstr "夾娃娃機 (人偶系列)"

#. Key:	0241
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0241"
msgid "Claw Machine (Animal Series)"
msgstr "夾娃娃機 (動物系列)"

#. Key:	0242
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0242"
msgid "A-1"
msgstr "A-1"

#. Key:	0243
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0243"
msgid "A-2"
msgstr "A-2"

#. Key:	0244
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0244"
msgid "B-1"
msgstr "B-1"

#. Key:	0245
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0245"
msgid "B-2"
msgstr "B-2"

#. Key:	0246
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0246"
msgid "B-3"
msgstr "B-3"

#. Key:	0247
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0247"
msgid "C-1"
msgstr "C-1"

#. Key:	0248
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0248"
msgid "C-2"
msgstr "C-2"

#. Key:	0249
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0249"
msgid "C-3"
msgstr "C-3"

#. Key:	0250
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0250"
msgid "D-1"
msgstr "D-1"

#. Key:	0251
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0251"
msgid "D-2"
msgstr "D-2"

#. Key:	0252
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0252"
msgid "Claw Machine (Food Series)"
msgstr ""

#. Key:	0253
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0253"
msgid "Bowling"
msgstr ""

#. Key:	0254
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0254"
msgid "Arcade-2"
msgstr "經典機台2"

#. Key:	0255
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0255"
msgid "Arcade-3"
msgstr "經典機台3"

#. Key:	0256
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0256"
msgid "Arcade-4"
msgstr "經典機台4"

#. Key:	0260
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0260"
msgid "FireExtinguisher"
msgstr ""

#. Key:	0261
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0261"
msgid "Rodenticide"
msgstr ""

#. Key:	0307
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0307"
msgid "FireExtinguisher"
msgstr ""

#. Key:	0308
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0308"
msgid "Cleaning Utensils"
msgstr ""

#. Key:	0309
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0309"
msgid "Rodenticide"
msgstr ""

#. Key:	0384
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_ObjectName.ST_ObjectName
msgctxt "ST_,0384"
msgid "Maintenance Tool"
msgstr ""

#. Key:	000001
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
msgctxt "ST_AvatarName,000001"
msgid "Male face 1 (Young teeth)"
msgstr "男性臉型1 幼齒"

#. Key:	000002
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
msgctxt "ST_AvatarName,000002"
msgid "Male face 2 (Youth)"
msgstr "男性臉型2 青年"

#. Key:	000003
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
msgctxt "ST_AvatarName,000003"
msgid "Male face 2 (Mature)"
msgstr "男性臉型3 成熟"

#. Key:	000004
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
msgctxt "ST_AvatarName,000004"
msgid "Female face 2 (Young teeth)"
msgstr "女性臉型1 幼齒"

#. Key:	000005
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
msgctxt "ST_AvatarName,000005"
msgid "Female face 2 (Youth)"
msgstr "女性臉型2 青年"

#. Key:	000006
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
msgctxt "ST_AvatarName,000006"
msgid "Female face 2 (Mature)"
msgstr "女性臉型3 成熟"

#. Key:	010001
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
msgctxt "ST_AvatarName,010001"
msgid "SkinColor"
msgstr "膚色"

#. Key:	020001
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
msgctxt "ST_AvatarName,020001"
msgid "Male Hairstyle 1"
msgstr "男性髮型1"

#. Key:	020002
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
msgctxt "ST_AvatarName,020002"
msgid "Male Hairstyle 2"
msgstr "男性髮型2"

#. Key:	020003
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
msgctxt "ST_AvatarName,020003"
msgid "Male Hairstyle 3"
msgstr "男性髮型3"

#. Key:	020004
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
msgctxt "ST_AvatarName,020004"
msgid "Male Hairstyle 4"
msgstr "男性髮型4"

#. Key:	020005
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
msgctxt "ST_AvatarName,020005"
msgid "Male Hairstyle 5"
msgstr "男性髮型5"

#. Key:	020006
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
msgctxt "ST_AvatarName,020006"
msgid "Male Hairstyle 6"
msgstr "男性髮型6"

#. Key:	020007
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
msgctxt "ST_AvatarName,020007"
msgid "Male Hairstyle 7"
msgstr "男性髮型7"

#. Key:	020008
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
msgctxt "ST_AvatarName,020008"
msgid "Male Hairstyle 8"
msgstr "男性髮型8"

#. Key:	020009
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
msgctxt "ST_AvatarName,020009"
msgid "Male Hairstyle 9"
msgstr "男性髮型9"

#. Key:	020010
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
msgctxt "ST_AvatarName,020010"
msgid "Male Hairstyle 10"
msgstr "男性髮型10"

#. Key:	020011
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
msgctxt "ST_AvatarName,020011"
msgid "Female Hairstyle 1"
msgstr "女性髮型1"

#. Key:	020012
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
msgctxt "ST_AvatarName,020012"
msgid "Female Hairstyle 2"
msgstr "女性髮型2"

#. Key:	020013
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
msgctxt "ST_AvatarName,020013"
msgid "Female Hairstyle 3"
msgstr "女性髮型3"

#. Key:	020014
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
msgctxt "ST_AvatarName,020014"
msgid "Female Hairstyle 4"
msgstr "女性髮型4"

#. Key:	020015
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
msgctxt "ST_AvatarName,020015"
msgid "Female Hairstyle 5"
msgstr "女性髮型5"

#. Key:	020016
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
msgctxt "ST_AvatarName,020016"
msgid "Female Hairstyle 6"
msgstr "女性髮型6"

#. Key:	020017
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
msgctxt "ST_AvatarName,020017"
msgid "Female Hairstyle 7"
msgstr "女性髮型7"

#. Key:	020018
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
msgctxt "ST_AvatarName,020018"
msgid "Female Hairstyle 8"
msgstr "女性髮型8"

#. Key:	020019
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
msgctxt "ST_AvatarName,020019"
msgid "Female Hairstyle 9"
msgstr "女性髮型9"

#. Key:	020020
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
msgctxt "ST_AvatarName,020020"
msgid "Female Hairstyle 10"
msgstr "女性髮型10"

#. Key:	030001
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
msgctxt "ST_AvatarName,030001"
msgid "Hair Color"
msgstr "髮色"

#. Key:	040001
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
msgctxt "ST_AvatarName,040001"
msgid "Scarf 1"
msgstr "頭巾"

#. Key:	040002
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
msgctxt "ST_AvatarName,040002"
msgid "Scarf 2"
msgstr "頭巾"

#. Key:	040003
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
msgctxt "ST_AvatarName,040003"
msgid "Scarf 3"
msgstr "頭巾"

#. Key:	040004
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
msgctxt "ST_AvatarName,040004"
msgid "Headband 1"
msgstr "髮帶"

#. Key:	040005
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
msgctxt "ST_AvatarName,040005"
msgid "Headband 2"
msgstr "髮帶"

#. Key:	040006
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
msgctxt "ST_AvatarName,040006"
msgid "Headband 3"
msgstr "髮帶"

#. Key:	040007
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
msgctxt "ST_AvatarName,040007"
msgid "Hipple Fur Hat"
msgstr "嬉皮毛帽"

#. Key:	040008
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
msgctxt "ST_AvatarName,040008"
msgid "Peaked Cap 1"
msgstr "鴨舌帽"

#. Key:	040009
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
msgctxt "ST_AvatarName,040009"
msgid "Peaked Cap 2"
msgstr "鴨舌帽"

#. Key:	040010
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
msgctxt "ST_AvatarName,040010"
msgid "Peaked Cap 3"
msgstr "鴨舌帽"

#. Key:	040011
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
msgctxt "ST_AvatarName,040011"
msgid "Fisherman's Hat 1"
msgstr "漁夫帽"

#. Key:	040012
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
msgctxt "ST_AvatarName,040012"
msgid "Fisherman's Hat 2"
msgstr "漁夫帽"

#. Key:	040013
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
msgctxt "ST_AvatarName,040013"
msgid "Fisherman's Hat 3"
msgstr "漁夫帽"

#. Key:	050001
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
msgctxt "ST_AvatarName,050001"
msgid "Men's Clothing 1"
msgstr "男性服裝1"

#. Key:	050002
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
msgctxt "ST_AvatarName,050002"
msgid "Men's Clothing 2"
msgstr "男性服裝2"

#. Key:	050003
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
msgctxt "ST_AvatarName,050003"
msgid "Men's Clothing 3"
msgstr "男性服裝3"

#. Key:	050004
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
msgctxt "ST_AvatarName,050004"
msgid "Men's Clothing 4"
msgstr "男性服裝4"

#. Key:	050005
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
msgctxt "ST_AvatarName,050005"
msgid "Men's Clothing 5"
msgstr "男性服裝5"

#. Key:	050006
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
msgctxt "ST_AvatarName,050006"
msgid "Men's Clothing 6"
msgstr "男性服裝6"

#. Key:	050007
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
msgctxt "ST_AvatarName,050007"
msgid "Men's Clothing 7"
msgstr "男性服裝7"

#. Key:	050008
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
msgctxt "ST_AvatarName,050008"
msgid "Men's Clothing 8"
msgstr "男性服裝8"

#. Key:	050009
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
msgctxt "ST_AvatarName,050009"
msgid "Men's Clothing 9"
msgstr "男性服裝9"

#. Key:	050010
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
msgctxt "ST_AvatarName,050010"
msgid "Men's Clothing 10"
msgstr "男性服裝10"

#. Key:	050011
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
msgctxt "ST_AvatarName,050011"
msgid "Female's Clothing 10"
msgstr "女性服裝1"

#. Key:	050012
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
msgctxt "ST_AvatarName,050012"
msgid "Female's Clothing 11"
msgstr "女性服裝2"

#. Key:	050013
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
msgctxt "ST_AvatarName,050013"
msgid "Female's Clothing 12"
msgstr "女性服裝3"

#. Key:	050014
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
msgctxt "ST_AvatarName,050014"
msgid "Female's Clothing 13"
msgstr "女性服裝4"

#. Key:	050015
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
msgctxt "ST_AvatarName,050015"
msgid "Female's Clothing 14"
msgstr "女性服裝5"

#. Key:	050016
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
msgctxt "ST_AvatarName,050016"
msgid "Female's Clothing 15"
msgstr "女性服裝6"

#. Key:	050017
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
msgctxt "ST_AvatarName,050017"
msgid "Female's Clothing 16"
msgstr "女性服裝7"

#. Key:	050018
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
msgctxt "ST_AvatarName,050018"
msgid "Female's Clothing 17"
msgstr "女性服裝8"

#. Key:	050019
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
msgctxt "ST_AvatarName,050019"
msgid "Female's Clothing 18"
msgstr "女性服裝9"

#. Key:	050020
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
msgctxt "ST_AvatarName,050020"
msgid "Female's Clothing 19"
msgstr "女性服裝10"

#. Key:	060001
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
msgctxt "ST_AvatarName,060001"
msgid "Sunglasses"
msgstr "墨鏡"

#. Key:	060002
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
msgctxt "ST_AvatarName,060002"
msgid "Nose Ring"
msgstr "鼻環"

#. Key:	060003
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_AvatarName.ST_AvatarName
msgctxt "ST_AvatarName,060003"
msgid "Earrings"
msgstr "耳環"

#. Key:	A_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,A_01"
msgid "A"
msgstr "A"

#. Key:	ALL_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,ALL_01"
msgid "All"
msgstr "全部"

#. Key:	Analysis_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,Analysis_01"
msgid "Big data analysis"
msgstr "大數據分析"

#. Key:	ARCADE_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,ARCADE_01"
msgid "Arcade"
msgstr "遊戲"

#. Key:	ARCADE_02
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,ARCADE_02"
msgid "Enter Arcade mode"
msgstr "啟動機台"

#. Key:	ARCADE_03
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,ARCADE_03"
msgid "Abort Arcade mode"
msgstr "退出機台模式"

#. Key:	B_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,B_01"
msgid "B"
msgstr "B"

#. Key:	BACK_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BACK_01"
msgid "Go to lobby"
msgstr "回到大廳"

#. Key:	BACK_02
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BACK_02"
msgid "Are you sure you want to go to lobby?"
msgstr "確定要回到大廳嗎?"

#. Key:	BACK_03
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BACK_03"
msgid "Back"
msgstr "返回"

#. Key:	BODY_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BODY_01"
msgid "Body"
msgstr ""

#. Key:	BREAKTHROUGH_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_01"
msgid "Skip build phase"
msgstr "跳過建造環節"

#. Key:	BREAKTHROUGH_02
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_02"
msgid "Extra reward"
msgstr "額外獲得"

#. Key:	BREAKTHROUGH_03
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_03"
msgid "Time"
msgstr "時間"

#. Key:	BREAKTHROUGH_04
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_04"
msgid "Remaining time"
msgstr "剩餘時間"

#. Key:	BREAKTHROUGH_05
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_05"
msgid "Customer"
msgstr "顧客"

#. Key:	BREAKTHROUGH_06
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_06"
msgid "Buff"
msgstr "增益效果"

#. Key:	BREAKTHROUGH_07
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_07"
msgid "Debuff"
msgstr "減益效果"

#. Key:	BREAKTHROUGH_08
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_08"
msgid "Info"
msgstr "資訊"

#. Key:	BREAKTHROUGH_09
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_09"
msgid "Comment"
msgstr "評語"

#. Key:	BREAKTHROUGH_10
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_10"
msgid "liking "
msgstr "喜歡"

#. Key:	BREAKTHROUGH_11
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_11"
msgid "disliking "
msgstr "討厭"

#. Key:	BREAKTHROUGH_12
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_12"
msgid "not particularly liking "
msgstr "沒特別喜歡"

#. Key:	BREAKTHROUGH_13
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_13"
msgid "not particularly disliking "
msgstr "沒特別討厭"

#. Key:	BREAKTHROUGH_14
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_14"
msgid "food to eat "
msgstr "東西吃"

#. Key:	BREAKTHROUGH_15
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_15"
msgid "place to rest "
msgstr "地方休息"

#. Key:	BREAKTHROUGH_16
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_16"
msgid "arcade to play "
msgstr "機器玩"

#. Key:	BREAKTHROUGH_17
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_17"
msgid "item to photograph "
msgstr "地方拍照"

#. Key:	BREAKTHROUGH_18
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_18"
msgid "thumbs up"
msgstr "好評"

#. Key:	BREAKTHROUGH_19
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_19"
msgid "thumbs down "
msgstr "差評"

#. Key:	BREAKTHROUGH_20
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_20"
msgid ", gave a "
msgstr "給予了"

#. Key:	BREAKTHROUGH_21
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_21"
msgid " because of disliking "
msgstr "因為討厭"

#. Key:	BREAKTHROUGH_22
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_22"
msgid "dirt, gave a thumbs down"
msgstr "有髒污給予了差評"

#. Key:	BREAKTHROUGH_23
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_23"
msgid "large trash"
msgstr "大型垃圾"

#. Key:	BREAKTHROUGH_24
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_24"
msgid "exit"
msgstr "離開"

#. Key:	BREAKTHROUGH_25
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_25"
msgid "go to main menu"
msgstr "回到主選單"

#. Key:	BREAKTHROUGH_26
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_26"
msgid "exit game"
msgstr "離開遊戲"

#. Key:	BREAKTHROUGH_27
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_27"
msgid "item"
msgstr "便利道具"

#. Key:	BREAKTHROUGH_28
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_28"
msgid "Income"
msgstr "拾獲金額"

#. Key:	BREAKTHROUGH_29
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_29"
msgid "Resolved"
msgstr "已排除"

#. Key:	BREAKTHROUGH_30
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_30"
msgid "Fun"
msgstr "娛樂"

#. Key:	BREAKTHROUGH_31
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_31"
msgid "Comfort"
msgstr "舒適"

#. Key:	BREAKTHROUGH_32
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_32"
msgid "Art"
msgstr "美觀"

#. Key:	BREAKTHROUGH_33
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_33"
msgid "This Wave"
msgstr "當前波次"

#. Key:	BREAKTHROUGH_34
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_34"
msgid "Total"
msgstr "總計"

#. Key:	BREAKTHROUGH_35
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_35"
msgid "Success"
msgstr "成功"

#. Key:	BREAKTHROUGH_36
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_36"
msgid "Failed"
msgstr "失敗"

#. Key:	BREAKTHROUGH_37
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_37"
msgid "Bankrupt"
msgstr "破產"

#. Key:	BREAKTHROUGH_38
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_38"
msgid "Remaining money"
msgstr "剩餘資金"

#. Key:	BREAKTHROUGH_39
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_39"
msgid "Wave survived"
msgstr "撐過波數"

#. Key:	BREAKTHROUGH_40
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_40"
msgid "Thumbs up received"
msgstr "獲得的讚數"

#. Key:	BREAKTHROUGH_41
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_41"
msgid "Total received"
msgstr "共獲得"

#. Key:	BREAKTHROUGH_42
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_42"
msgid "Next Wave"
msgstr "下一波次"

#. Key:	BREAKTHROUGH_43
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_43"
msgid "building phase"
msgstr "建造環節"

#. Key:	BREAKTHROUGH_44
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_44"
msgid "business phase"
msgstr "開店環節"

#. Key:	BREAKTHROUGH_45
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_45"
msgid "go to decoration"
msgstr "去景觀"

#. Key:	BREAKTHROUGH_46
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_46"
msgid "go to vending machine or food"
msgstr "去販賣機或食物"

#. Key:	BREAKTHROUGH_47
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_47"
msgid "go to game machine"
msgstr "去設施"

#. Key:	BREAKTHROUGH_48
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_48"
msgid "go resting in a seat"
msgstr "去椅子休息"

#. Key:	BREAKTHROUGH_49
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_49"
msgid "go finding trashes"
msgstr "去找垃圾"

#. Key:	BREAKTHROUGH_50
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_50"
msgid "go being idle"
msgstr "去發呆"

#. Key:	BREAKTHROUGH_51
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_51"
msgid "go claiming prizes"
msgstr "去兌獎"

#. Key:	BREAKTHROUGH_52
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_52"
msgid "go smashing things"
msgstr "去砸場"

#. Key:	BREAKTHROUGH_53
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_53"
msgid "go to the gate"
msgstr "去大門"

#. Key:	BREAKTHROUGH_54
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_54"
msgid "go to arcade machine"
msgstr "去機台"

#. Key:	BREAKTHROUGH_55
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_55"
msgid "smashing things"
msgstr "砸場中"

#. Key:	BREAKTHROUGH_56
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_56"
msgid "playing game machine"
msgstr "玩設施中"

#. Key:	BREAKTHROUGH_57
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_57"
msgid "eating"
msgstr "飲食中"

#. Key:	BREAKTHROUGH_58
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_58"
msgid "resting"
msgstr "休息中"

#. Key:	BREAKTHROUGH_59
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_59"
msgid "feeling bored"
msgstr "無聊中"

#. Key:	BREAKTHROUGH_60
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_60"
msgid "complaining"
msgstr "抱怨中"

#. Key:	BREAKTHROUGH_61
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_61"
msgid "about to leave"
msgstr "要離開了"

#. Key:	BREAKTHROUGH_62
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_62"
msgid "viewing"
msgstr ""

#. Key:	BREAKTHROUGH_63
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_63"
msgid "playing arcade machine"
msgstr "玩機台中"

#. Key:	BREAKTHROUGH_64
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_64"
msgid "complaining about trashes"
msgstr "抱怨垃圾中"

#. Key:	BREAKTHROUGH_65
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_65"
msgid "Joined successfully. Loading..."
msgstr "加入成功 加載中..."

#. Key:	BREAKTHROUGH_66
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_66"
msgid "Failed to join in. The room doesn't exist"
msgstr "加入失敗 房間不存在"

#. Key:	BREAKTHROUGH_67
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_67"
msgid "Joing in"
msgstr "加入中"

#. Key:	BREAKTHROUGH_68
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_68"
msgid "Waiting for players..."
msgstr "等候玩家..."

#. Key:	BREAKTHROUGH_69
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_69"
msgid "Purchase"
msgstr "購買"

#. Key:	BREAKTHROUGH_70
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_70"
msgid "Are you sure you want to purchase it?"
msgstr "是否確定購買?"

#. Key:	BREAKTHROUGH_71
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_71"
msgid "Moving method"
msgstr "移動方式"

#. Key:	BREAKTHROUGH_72
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_72"
msgid "unable to find "
msgstr "找不到"

#. Key:	BREAKTHROUGH_73
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_73"
msgid " because of "
msgstr "因為"

#. Key:	BREAKTHROUGH_74
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_74"
msgid "because of unable to find the place for prize claim, gave a thumbs down"
msgstr "因為找不到地方兌獎給予了差評"

#. Key:	BREAKTHROUGH_75
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_75"
msgid "過關條件"
msgstr "過關條件"

#. Key:	BREAKTHROUGH_76
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_76"
msgid "當前評價"
msgstr "當前評價"

#. Key:	BREAKTHROUGH_77
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_77"
msgid "放棄進度"
msgstr "放棄進度"

#. Key:	BREAKTHROUGH_Item_Name_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_Item_Name_01"
msgid "Deliver flyer"
msgstr "發傳單"

#. Key:	BREAKTHROUGH_Item_Name_01_DEC
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_Item_Name_01_DEC"
msgid "Add another 25% of customer amount in the next 3 waves"
msgstr "增加下三波次來客量增加25%"

#. Key:	BREAKTHROUGH_Item_Name_02
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_Item_Name_02"
msgid "Advertise"
msgstr "買廣告"

#. Key:	BREAKTHROUGH_Item_Name_02_DEC
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_Item_Name_02_DEC"
msgid "Add another 50% of customer amount in the next 3 waves"
msgstr "增加下三波次來客量增加50%"

#. Key:	BREAKTHROUGH_Item_Name_03
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_Item_Name_03"
msgid "Poison"
msgstr "投藥"

#. Key:	BREAKTHROUGH_Item_Name_03_DEC
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_Item_Name_03_DEC"
msgid "Resolve rat invading issue automatically in the next 2 waves"
msgstr "下兩波次老鼠事件自動解決"

#. Key:	BREAKTHROUGH_Item_Name_04
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_Item_Name_04"
msgid "Security guard"
msgstr "門口保安"

#. Key:	BREAKTHROUGH_Item_Name_04_DEC
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_Item_Name_04_DEC"
msgid "Resolve mad customer issue automatically in the next 2 waves"
msgstr "下兩波次奧客事件自動解決"

#. Key:	BREAKTHROUGH_Item_Name_05
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_Item_Name_05"
msgid "Fire sprinkler"
msgstr "火災灑水器"

#. Key:	BREAKTHROUGH_Item_Name_05_DEC
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_Item_Name_05_DEC"
msgid "Resolve fire issue automatically in the next 2 waves"
msgstr "下兩波次火災事件自動解決"

#. Key:	BREAKTHROUGH_Item_Name_06
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_Item_Name_06"
msgid "Robotic vacuum"
msgstr "掃地機器人"

#. Key:	BREAKTHROUGH_Item_Name_06_DEC
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_Item_Name_06_DEC"
msgid "Resolve small trash issue automatically in the next 2 waves"
msgstr "下兩波次小型垃圾事件自動解決"

#. Key:	BREAKTHROUGH_Item_Name_07
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_Item_Name_07"
msgid "Smart UPS"
msgstr "智慧供電器"

#. Key:	BREAKTHROUGH_Item_Name_07_DEC
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_Item_Name_07_DEC"
msgid "Resolve mechanical disorder issue automatically in the next 2 waves"
msgstr "下兩波次故障事件自動解決"

#. Key:	BREAKTHROUGH_Item_Name_08
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_Item_Name_08"
msgid "Nano coating"
msgstr "奈米鍍膜"

#. Key:	BREAKTHROUGH_Item_Name_08_DEC
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_Item_Name_08_DEC"
msgid "Resolve aforethought graffiti issue automatically in the next 2 waves"
msgstr "下兩波次惡意塗鴉事件自動解決"

#. Key:	BREAKTHROUGH_Item_Name_09
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_Item_Name_09"
msgid "Alarm"
msgstr "警報器"

#. Key:	BREAKTHROUGH_Item_Name_09_DEC
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BREAKTHROUGH_Item_Name_09_DEC"
msgid "Raise alarm immediately when any issue happens in the next 3 waves"
msgstr "下三波次的突發事件一發生立即警示"

#. Key:	BUILD_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BUILD_01"
msgid "Click Build\"\""
msgstr "點擊建造"

#. Key:	BUILD_02
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BUILD_02"
msgid "Build an equipment"
msgstr "建造設施"

#. Key:	BUILD_03
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BUILD_03"
msgid "Build a ticket store\"\""
msgstr "建造彩票商店"

#. Key:	BUILD_04
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BUILD_04"
msgid "Build"
msgstr "建造"

#. Key:	BUILDING_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,BUILDING_01"
msgid "Building "
msgstr ""

#. Key:	C_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,C_01"
msgid "C"
msgstr "C"

#. Key:	CANCEL_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,CANCEL_01"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. Key:	CEILING_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,CEILING_01"
msgid "Ceiling Object"
msgstr ""

#. Key:	CHAIR_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,CHAIR_01"
msgid "Chair"
msgstr "椅子"

#. Key:	CHANGE_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,CHANGE_01"
msgid "Change"
msgstr "更改"

#. Key:	CHANGE_02
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,CHANGE_02"
msgid "更換物體"
msgstr "更換物體"

#. Key:	CLOTH_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,CLOTH_01"
msgid "Cloth"
msgstr "衣服"

#. Key:	COLOR_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,COLOR_01"
msgid "Hair color"
msgstr "髮色"

#. Key:	COLOR_02
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,COLOR_02"
msgid "Change color"
msgstr "更換顏色"

#. Key:	COLOR_03
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,COLOR_03"
msgid "Change color"
msgstr "調整顏色"

#. Key:	CONFIRM_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,CONFIRM_01"
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#. Key:	CONFIRM_02
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,CONFIRM_02"
msgid "Confirm"
msgstr "確認編輯"

#. Key:	CONTINUOUS_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,CONTINUOUS_01"
msgid "Continuous Build"
msgstr ""

#. Key:	D_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,D_01"
msgid "D"
msgstr "D"

#. Key:	DECORATION_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,DECORATION_01"
msgid "Decoration"
msgstr "飾品"

#. Key:	DECORATIVE_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,DECORATIVE_01"
msgid "Decorative Object"
msgstr ""

#. Key:	DEFAULT_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,DEFAULT_01"
msgid "Default"
msgstr ""

#. Key:	DELETE_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,DELETE_01"
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#. Key:	DELETE_02
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,DELETE_02"
msgid "Delete profile data"
msgstr "刪除帳號資料"

#. Key:	DELETE_03
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,DELETE_03"
msgid "Are you sure you want to delete this profile?"
msgstr "是否確定要刪除帳號資料?"

#. Key:	DELETE_04
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,DELETE_04"
msgid "Delete"
msgstr "刪除物件"

#. Key:	DESK_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,DESK_01"
msgid "Desk"
msgstr "桌子"

#. Key:	EDIT_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,EDIT_01"
msgid "Edit Object"
msgstr ""

#. Key:	EDIT_02
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,EDIT_02"
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#. Key:	EFFECT_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,EFFECT_01"
msgid "Effect"
msgstr "特效"

#. Key:	EXPAND_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,EXPAND_01"
msgid "expend room"
msgstr "expend room"

#. Key:	FACE_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,FACE_01"
msgid "Face"
msgstr "臉部"

#. Key:	FACILITY_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,FACILITY_01"
msgid "Click the Equipment\" tag\""
msgstr "點擊商店的設施"

#. Key:	FACILITY_02
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,FACILITY_02"
msgid "Purchase an equipment"
msgstr "購買設施"

#. Key:	FACILITY_03
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,FACILITY_03"
msgid "Click the Equipment\" tag\""
msgstr "點擊建造的設施"

#. Key:	FACILITY_04
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,FACILITY_04"
msgid "equipment item"
msgstr "設施物件"

#. Key:	FILTER_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,FILTER_01"
msgid "Owned"
msgstr "已持有"

#. Key:	FILTER_02
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,FILTER_02"
msgid "Not owned"
msgstr "未持有"

#. Key:	FILTER_03
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,FILTER_03"
msgid "Locked "
msgstr "已解鎖"

#. Key:	FILTER_04
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,FILTER_04"
msgid "Unlocked"
msgstr "未解鎖"

#. Key:	FILTER_05
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,FILTER_05"
msgid "類型"
msgstr "類型"

#. Key:	FINISHED_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,FINISHED_01"
msgid "Mission complete"
msgstr "任務完成"

#. Key:	FLOOR_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,FLOOR_01"
msgid "Floor Object"
msgstr ""

#. Key:	GAME_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,GAME_01"
msgid "New Game"
msgstr "新遊戲"

#. Key:	GAME_02
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,GAME_02"
msgid "Load Game"
msgstr "讀取進度"

#. Key:	GAME_03
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,GAME_03"
msgid "leaderboard"
msgstr "排行榜"

#. Key:	GUESTENEMY_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,GUESTENEMY_01"
msgid "Gonna set fire!"
msgstr "縱火囉"

#. Key:	GUESTENEMY_02
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,GUESTENEMY_02"
msgid "Gonna draw graffiti!"
msgstr "塗鴉囉"

#. Key:	GUESTENEMY_03
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,GUESTENEMY_03"
msgid "Gonna smash stuff!"
msgstr "砸場囉"

#. Key:	GUESTENEMY_04
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,GUESTENEMY_04"
msgid "Gonna set rats!"
msgstr "放老鼠囉"

#. Key:	GUESTENEMY_05
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,GUESTENEMY_05"
msgid "Give me the money!"
msgstr "搶錢囉"

#. Key:	GUESTENEMY_06
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,GUESTENEMY_06"
msgid "Just wait and see!"
msgstr "走著瞧!"

#. Key:	GUESTENEMY_07
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,GUESTENEMY_07"
msgid "Preparing"
msgstr "準備中"

#. Key:	HAIR_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,HAIR_01"
msgid "Hair"
msgstr "髮型"

#. Key:	HAND_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,HAND_01"
msgid "右手"
msgstr "右手"

#. Key:	HAND_02
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,HAND_02"
msgid "左手"
msgstr "左手"

#. Key:	HAT_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,HAT_01"
msgid "Hat"
msgstr "帽子"

#. Key:	HEAD_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,HEAD_01"
msgid "Head"
msgstr ""

#. Key:	HINT_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,HINT_01"
msgid "(Name it at will. Required information)"
msgstr "(自行輸入，不可為空白)"

#. Key:	HINT_02
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,HINT_02"
msgid "World description"
msgstr "地圖說明"

#. Key:	HINT_03
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,HINT_03"
msgid "Are you sure you want to abort the existing stage process?"
msgstr "確定要放棄目前的關卡進度嗎?"

#. Key:	HINT_04
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,HINT_04"
msgid "(Required information)"
msgstr "(不得為空白)"

#. Key:	HINT_05
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,HINT_05"
msgid "Are you sure you want to create and enter this room?"
msgstr "您即將創建並進入這個房間是否確定?"

#. Key:	HINT_06
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,HINT_06"
msgid "Joining in a random room"
msgstr "隨機加入房間中"

#. Key:	HINT_07
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,HINT_07"
msgid "(Note: System only search for not fully occupied public room to join)"
msgstr "(注意：系統只會搜尋人數未滿的公開房間加入)"

#. Key:	HINT_08
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,HINT_08"
msgid "No available rooms to join currently!"
msgstr "系統搜尋不到可加入的房間！"

#. Key:	HINT_09
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,HINT_09"
msgid "Are you sure you are about to enter this room?"
msgstr "您即將進入這個房間，是否確定？"

#. Key:	HINT_10
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,HINT_10"
msgid "Just a moment"
msgstr "請稍後"

#. Key:	HINT_11
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,HINT_11"
msgid "Joining the room"
msgstr "加入房間中"

#. Key:	HINT_12
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,HINT_12"
msgid "Creating your room"
msgstr "房間創建中"

#. Key:	HINT_13
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,HINT_13"
msgid "Fail to join this room because it's fully occupied!"
msgstr "該房間人數已滿，無法加入！"

#. Key:	HINT_14
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,HINT_14"
msgid "Fail to join this room because it isn't available anymore!"
msgstr "該房間已不存在，無法加入！"

#. Key:	HINT_15
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,HINT_15"
msgid "確定要回復成預設選項嗎？"
msgstr "確定要回復成預設選項嗎？"

#. Key:	HINT_16
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,HINT_16"
msgid "確定要全部回復到預設嗎？"
msgstr "確定要全部回復到預設嗎？"

#. Key:	HINT_17
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,HINT_17"
msgid "請按下欲變更按鍵..."
msgstr "請按下欲變更按鍵..."

#. Key:	HINT_18
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,HINT_18"
msgid "目前設定值 : "
msgstr "目前設定值 : "

#. Key:	HINT_19
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,HINT_19"
msgid "設定完成後自動返回"
msgstr "設定完成後自動返回"

#. Key:	HINT_20
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,HINT_20"
msgid "已修改完成！"
msgstr "已修改完成！"

#. Key:	HINT_21
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,HINT_21"
msgid "變更完成！"
msgstr "變更完成！"

#. Key:	HINT_22
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,HINT_22"
msgid "即將加入房間"
msgstr "即將加入房間"

#. Key:	HOST_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,HOST_01"
msgid "Organizer"
msgstr "創建人"

#. Key:	INTERACT_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,INTERACT_01"
msgid "Interact"
msgstr "互動物件"

#. Key:	INTERACTIVE_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,INTERACTIVE_01"
msgid "Interactive"
msgstr "互動"

#. Key:	INVESTIGATION_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,INVESTIGATION_01"
msgid "Questionnaire"
msgstr "問卷調查"

#. Key:	JOIN_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,JOIN_01"
msgid "Join"
msgstr ""

#. Key:	LEAVE_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,LEAVE_01"
msgid "Leave"
msgstr "離開"

#. Key:	LEAVE_02
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,LEAVE_02"
msgid "Are you sure you want to leave the game?"
msgstr "確定要離開遊戲?"

#. Key:	LEAVE_03
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,LEAVE_03"
msgid "Exit"
msgstr "離開遊戲"

#. Key:	LIGHT_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,LIGHT_01"
msgid "Light"
msgstr ""

#. Key:	LIST_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,LIST_01"
msgid "Server List"
msgstr "伺服器列表"

#. Key:	MACHINE_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,MACHINE_01"
msgid "Machine"
msgstr "機器"

#. Key:	MATERIAL_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,MATERIAL_01"
msgid "Rug"
msgstr "地毯"

#. Key:	MATERIAL_02
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,MATERIAL_02"
msgid "Default texture"
msgstr "預設材質"

#. Key:	MENU_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,MENU_01"
msgid "Open your menu"
msgstr "打開選單"

#. Key:	MINOR_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,MINOR_01"
msgid "Minor scale"
msgstr "微調位置"

#. Key:	MODE_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,MODE_01"
msgid "Business Mode"
msgstr ""

#. Key:	MODE_02
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,MODE_02"
msgid "Sandbox Mode"
msgstr "沙盒模式"

#. Key:	MODE_03
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,MODE_03"
msgid "Select mode"
msgstr "模式選擇"

#. Key:	MODE_04
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,MODE_04"
msgid "Campaign mode"
msgstr "闖關模式"

#. Key:	MODE_05
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,MODE_05"
msgid "Select connection"
msgstr "選擇連線方式"

#. Key:	MODE_06
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,MODE_06"
msgid "挑戰模式"
msgstr "挑戰模式"

#. Key:	MODE_07
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,MODE_07"
msgid "關卡模式"
msgstr "關卡模式"

#. Key:	MONEY_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,MONEY_01"
msgid "Earn your very first money"
msgstr "賺到第一筆資金"

#. Key:	MONEY_02
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,MONEY_02"
msgid "Use your money"
msgstr "使用資金"

#. Key:	MONEY_03
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,MONEY_03"
msgid "持有資金"
msgstr "持有資金"

#. Key:	MOVE_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,MOVE_01"
msgid "Move Mode"
msgstr ""

#. Key:	MOVE_02
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,MOVE_02"
msgid "平滑移動"
msgstr "平滑移動"

#. Key:	MOVE_03
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,MOVE_03"
msgid "飛行"
msgstr "飛行"

#. Key:	MOVE_04
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,MOVE_04"
msgid "傳送"
msgstr "傳送"

#. Key:	MUTE_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,MUTE_01"
msgid "Mute"
msgstr ""

#. Key:	MYSTERIO_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,MYSTERIO_01"
msgid "Interact with the mysterious man"
msgstr "神秘客互動"

#. Key:	NAME_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,NAME_01"
msgid "Name"
msgstr ""

#. Key:	NAME_02
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,NAME_02"
msgid "Enter your name"
msgstr ""

#. Key:	NAME_03
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,NAME_03"
msgid "Character name"
msgstr "角色名稱"

#. Key:	NAME_04
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,NAME_04"
msgid "Cafe name"
msgstr "網咖名稱"

#. Key:	NAME_05
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,NAME_05"
msgid "Please enter your cafe's name"
msgstr "請輸入網咖名稱"

#. Key:	NAME_06
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,NAME_06"
msgid "Save file name"
msgstr "存檔名稱"

#. Key:	NAME_07
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,NAME_07"
msgid "Room name"
msgstr "房間名稱"

#. Key:	NAME_08
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,NAME_08"
msgid "玩家名稱"
msgstr "玩家名稱"

#. Key:	NAME_09
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,NAME_09"
msgid "商店名稱"
msgstr "商店名稱"

#. Key:	NAME_10
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,NAME_10"
msgid "請輸入要更改的名稱"
msgstr "請輸入要更改的名稱"

#. Key:	NO_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,NO_01"
msgid "NO"
msgstr "否"

#. Key:	NONE_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,NONE_01"
msgid "None"
msgstr "無"

#. Key:	NULL_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,NULL_01"
msgid "null"
msgstr ""

#. Key:	NUMBER_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,NUMBER_01"
msgid "No."
msgstr "編號"

#. Key:	NUMBER_02
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,NUMBER_02"
msgid "Attendees"
msgstr "當前人數"

#. Key:	OUTFIT_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,OUTFIT_01"
msgid "Chose your outfit"
msgstr "選擇您的服裝"

#. Key:	PASSWORD_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,PASSWORD_01"
msgid "Password required"
msgstr "需要密碼"

#. Key:	PASSWORD_02
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,PASSWORD_02"
msgid "Set password"
msgstr "設定密碼"

#. Key:	PASSWORD_03
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,PASSWORD_03"
msgid "Password"
msgstr "密碼設定"

#. Key:	PASSWORD_04
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,PASSWORD_04"
msgid "Please enter password:"
msgstr "請輸入密碼："

#. Key:	PASSWORD_05
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,PASSWORD_05"
msgid "Invalid password"
msgstr "密碼錯誤"

#. Key:	PLATFORM_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,PLATFORM_01"
msgid "Platform Object"
msgstr ""

#. Key:	PLAYER_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,PLAYER_01"
msgid "Single player"
msgstr "單人遊戲"

#. Key:	PLAYER_02
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,PLAYER_02"
msgid "Multiplayer"
msgstr "多人遊戲"

#. Key:	PLAYER_03
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,PLAYER_03"
msgid "自訂角色"
msgstr "自訂角色"

#. Key:	POPUP_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,POPUP_01"
msgid "Are you sure you want start the game with these settings?"
msgstr "確定要使用這些設定進入遊戲嗎?"

#. Key:	POPUP_02
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,POPUP_02"
msgid "Are you sure you want to load this game?"
msgstr "確定要讀取這個存檔嗎?"

#. Key:	POPUP_03
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,POPUP_03"
msgid "確定要繼續這個關卡嗎?"
msgstr "確定要繼續這個關卡嗎?"

#. Key:	POPUP_04
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,POPUP_04"
msgid "This decision can't be recover"
msgstr "此動作將無法復原"

#. Key:	PRICE_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,PRICE_01"
msgid "Price"
msgstr ""

#. Key:	PRIZE_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,PRIZE_01"
msgid "Claiming prize"
msgstr "兌獎中"

#. Key:	PRODUCTIVITY_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,PRODUCTIVITY_01"
msgid "Productivity"
msgstr ""

#. Key:	PROFILE_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,PROFILE_01"
msgid "Profile"
msgstr "帳號設定"

#. Key:	PURCHASE_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,PURCHASE_01"
msgid "Click to Purchase"
msgstr "點擊購買"

#. Key:	RANDOM_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,RANDOM_01"
msgid "Random"
msgstr ""

#. Key:	RECORD_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,RECORD_01"
msgid "Record"
msgstr "記錄檔"

#. Key:	REFRESH_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,REFRESH_01"
msgid "Refresh"
msgstr "重新整理"

#. Key:	RENAME_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,RENAME_01"
msgid "Rename"
msgstr ""

#. Key:	RESET_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,RESET_01"
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#. Key:	RESET_02
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,RESET_02"
msgid "回復預設"
msgstr "回復預設"

#. Key:	RETURN_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,RETURN_01"
msgid "Return"
msgstr "返回"

#. Key:	ROOM_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,ROOM_01"
msgid "Create Room"
msgstr "創建房間"

#. Key:	ROOM_02
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,ROOM_02"
msgid "Join Room"
msgstr "加入房間"

#. Key:	ROOM_03
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,ROOM_03"
msgid "Select room setting"
msgstr "選擇房間設定"

#. Key:	ROOM_04
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,ROOM_04"
msgid "Select a room to join in"
msgstr "選擇要加入的房間"

#. Key:	ROOM_05
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,ROOM_05"
msgid "Connection settings"
msgstr "連線房間設定"

#. Key:	ROOM_06
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,ROOM_06"
msgid "Select world"
msgstr "選擇場景"

#. Key:	ROOM_07
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,ROOM_07"
msgid "Customized world"
msgstr "自創場景"

#. Key:	ROOM_08
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,ROOM_08"
msgid "Default world"
msgstr "預設場景"

#. Key:	ROOM_09
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,ROOM_09"
msgid "Quick join"
msgstr "快速加入"

#. Key:	ROTATE_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,ROTATE_01"
msgid "Rotate"
msgstr "旋轉物體"

#. Key:	ROTATE_02
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,ROTATE_02"
msgid "轉動角度"
msgstr "轉動角度"

#. Key:	ROTATE_03
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,ROTATE_03"
msgid "平滑轉動"
msgstr "平滑轉動"

#. Key:	ROTATE_04
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,ROTATE_04"
msgid "Snap 90°"
msgstr ""

#. Key:	ROTATE_05
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,ROTATE_05"
msgid "Snap 60°"
msgstr ""

#. Key:	ROTATE_06
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,ROTATE_06"
msgid "Snap 30°"
msgstr ""

#. Key:	SAVE_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,SAVE_01"
msgid "Save once"
msgstr "存檔一次"

#. Key:	SCENE_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,SCENE_01"
msgid "Scene"
msgstr "景觀"

#. Key:	SCORE_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,SCORE_01"
msgid "Score"
msgstr "分數"

#. Key:	SELECT_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,SELECT_01"
msgid "Select"
msgstr ""

#. Key:	SET_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,SET_01"
msgid "Set"
msgstr "Set"

#. Key:	SETTING_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,SETTING_01"
msgid "Game Setting"
msgstr "遊戲設定"

#. Key:	SETTING_02
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,SETTING_02"
msgid "Key Setting"
msgstr "按鍵設定"

#. Key:	SETTING_03
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,SETTING_03"
msgid "Volume Setting"
msgstr "音量設定"

#. Key:	SETTING_04
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,SETTING_04"
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#. Key:	SETTING_05
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,SETTING_05"
msgid "機台調整"
msgstr "機台調整"

#. Key:	SETTING_06
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,SETTING_06"
msgid "裝潢主題"
msgstr "裝潢主題"

#. Key:	SETTING_07
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,SETTING_07"
msgid "重設高度"
msgstr "重設高度"

#. Key:	SETTING_08
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,SETTING_08"
msgid "刷新出生"
msgstr "刷新出生"

#. Key:	SETTING_09
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,SETTING_09"
msgid "選單慣用手"
msgstr "選單慣用手"

#. Key:	SETTING_10
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,SETTING_10"
msgid "指令"
msgstr "指令"

#. Key:	SETTING_11
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,SETTING_11"
msgid "VR手把"
msgstr "VR手把"

#. Key:	SETTING_12
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,SETTING_12"
msgid "搖桿按鍵"
msgstr "搖桿按鍵"

#. Key:	SHELF_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,SHELF_01"
msgid "Shelf"
msgstr "層架"

#. Key:	SKIN_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,SKIN_01"
msgid "Skin"
msgstr "膚色"

#. Key:	SNAP_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,SNAP_01"
msgid "Snap Degree"
msgstr ""

#. Key:	SORTOPTION_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,SORTOPTION_01"
msgid "Price High→Low"
msgstr "價格高->低"

#. Key:	SORTOPTION_02
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,SORTOPTION_02"
msgid "Price Low→High"
msgstr "價格低->高"

#. Key:	SORTOPTION_03
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,SORTOPTION_03"
msgid "Productivity High→Low"
msgstr "生產力高->低"

#. Key:	SORTOPTION_04
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,SORTOPTION_04"
msgid "Productivity Low→High"
msgstr "生產力低->高"

#. Key:	SPECIAL_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,SPECIAL_01"
msgid "Special"
msgstr "特殊"

#. Key:	STAGE_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,STAGE_01"
msgid "Stage"
msgstr "關卡"

#. Key:	START_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,START_01"
msgid "Start game"
msgstr "開始遊戲"

#. Key:	STATE_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,STATE_01"
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#. Key:	STATE_02
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,STATE_02"
msgid "This is a private room"
msgstr "此房間為私人制"

#. Key:	STATE_03
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,STATE_03"
msgid "Public"
msgstr "公開"

#. Key:	STATE_04
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,STATE_04"
msgid "Private"
msgstr "私人"

#. Key:	STORE_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,STORE_01"
msgid "Store"
msgstr ""

#. Key:	STORE_02
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,STORE_02"
msgid "Click Store\"\""
msgstr "點擊商店"

#. Key:	SWITCH_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,SWITCH_01"
msgid "Business switch turned on"
msgstr "營業開關開啟"

#. Key:	SWITCH_02
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,SWITCH_02"
msgid "Business switch turned off"
msgstr "營業開關關閉"

#. Key:	TICKET_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,TICKET_01"
msgid "持有彩票"
msgstr "持有彩票"

#. Key:	TIME_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,TIME_01"
msgid "遊戲時間"
msgstr "遊戲時間"

#. Key:	UNLOCK_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,UNLOCK_01"
msgid "Purchase an item at the ticket store"
msgstr "彩票商店購買解鎖商品"

#. Key:	UNLOCK_02
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,UNLOCK_02"
msgid "已解鎖物件"
msgstr "已解鎖物件"

#. Key:	VOLUME_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,VOLUME_01"
msgid "Main Volume"
msgstr "主音量"

#. Key:	VOLUME_02
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,VOLUME_02"
msgid "SFX Volume"
msgstr ""

#. Key:	VOLUME_03
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,VOLUME_03"
msgid "Music Volume"
msgstr ""

#. Key:	VOLUME_04
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,VOLUME_04"
msgid "麥克風音量"
msgstr "麥克風音量"

#. Key:	VOLUME_05
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,VOLUME_05"
msgid "其他玩家音量"
msgstr "其他玩家音量"

#. Key:	WALL_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,WALL_01"
msgid "Wall Object"
msgstr ""

#. Key:	WALL_02
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,WALL_02"
msgid "Wall"
msgstr "牆壁"

#. Key:	WAVE_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,WAVE_01"
msgid "Wave"
msgstr "波次"

#. Key:	WORLD_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,WORLD_01"
msgid "New World"
msgstr ""

#. Key:	WORLD_02
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,WORLD_02"
msgid "Choose World"
msgstr "選擇場景"

#. Key:	WORLD_03
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,WORLD_03"
msgid "Default World"
msgstr "預設場景"

#. Key:	WORLD_04
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,WORLD_04"
msgid "Default World 1"
msgstr "預設場景1"

#. Key:	WORLD_05
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,WORLD_05"
msgid "Default World 2"
msgstr "預設場景2"

#. Key:	WORLD_06
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,WORLD_06"
msgid "Default World 3"
msgstr "預設場景3"

#. Key:	WORLD_07
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,WORLD_07"
msgid "Empty world"
msgstr "空白場景"

#. Key:	YES_01
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,YES_01"
msgid "YES"
msgstr "是"

#. Key:	YES_02
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_Text.ST_Text
msgctxt "ST_Text,YES_02"
msgid "Confirm"
msgstr "執行"

#. Key:	AllFinished
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_TutorialName.ST_TutorialName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_TutorialName.ST_TutorialName
msgctxt "ST_TutorialName,AllFinished"
msgid "任務完成"
msgstr "任務完成"

#. Key:	BuildFacility
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_TutorialName.ST_TutorialName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_TutorialName.ST_TutorialName
msgctxt "ST_TutorialName,BuildFacility"
msgid "建造設施"
msgstr "建造設施"

#. Key:	BuildLotteryShop
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_TutorialName.ST_TutorialName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_TutorialName.ST_TutorialName
msgctxt "ST_TutorialName,BuildLotteryShop"
msgid "建造彩票商店"
msgstr "建造彩票商店"

#. Key:	BusinessSwitchClose
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_TutorialName.ST_TutorialName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_TutorialName.ST_TutorialName
msgctxt "ST_TutorialName,BusinessSwitchClose"
msgid "營業開關關閉"
msgstr "營業開關關閉"

#. Key:	BusinessSwitchOpen
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_TutorialName.ST_TutorialName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_TutorialName.ST_TutorialName
msgctxt "ST_TutorialName,BusinessSwitchOpen"
msgid "營業開關開啟"
msgstr "營業開關開啟"

#. Key:	ClickBuild
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_TutorialName.ST_TutorialName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_TutorialName.ST_TutorialName
msgctxt "ST_TutorialName,ClickBuild"
msgid "點擊建造"
msgstr "點擊建造"

#. Key:	ClickFacilityOnBuild
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_TutorialName.ST_TutorialName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_TutorialName.ST_TutorialName
msgctxt "ST_TutorialName,ClickFacilityOnBuild"
msgid "點擊建造的設施"
msgstr "點擊建造的設施"

#. Key:	ClickFacilityOnShop
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_TutorialName.ST_TutorialName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_TutorialName.ST_TutorialName
msgctxt "ST_TutorialName,ClickFacilityOnShop"
msgid "點擊商店的設施"
msgstr "點擊商店的設施"

#. Key:	ClickShop
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_TutorialName.ST_TutorialName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_TutorialName.ST_TutorialName
msgctxt "ST_TutorialName,ClickShop"
msgid "點擊商店"
msgstr "點擊商店"

#. Key:	ClickToBuyFacility
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_TutorialName.ST_TutorialName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_TutorialName.ST_TutorialName
msgctxt "ST_TutorialName,ClickToBuyFacility"
msgid "購買設施"
msgstr "購買設施"

#. Key:	GetFirstMoney
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_TutorialName.ST_TutorialName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_TutorialName.ST_TutorialName
msgctxt "ST_TutorialName,GetFirstMoney"
msgid "賺到第一筆資金"
msgstr "賺到第一筆資金"

#. Key:	Mysterio
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_TutorialName.ST_TutorialName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_TutorialName.ST_TutorialName
msgctxt "ST_TutorialName,Mysterio"
msgid "神秘客互動"
msgstr "神秘客互動"

#. Key:	OpenMenu
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_TutorialName.ST_TutorialName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_TutorialName.ST_TutorialName
msgctxt "ST_TutorialName,OpenMenu"
msgid "打開選單"
msgstr "打開選單"

#. Key:	SaveData
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_TutorialName.ST_TutorialName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_TutorialName.ST_TutorialName
msgctxt "ST_TutorialName,SaveData"
msgid "存檔一次"
msgstr "存檔一次"

#. Key:	UnlockItemsInLotteryShop
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_TutorialName.ST_TutorialName
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_TutorialName.ST_TutorialName
msgctxt "ST_TutorialName,UnlockItemsInLotteryShop"
msgid "彩票商店購買解鎖商品"
msgstr "彩票商店購買解鎖商品"

#. Key:	00001
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
msgctxt "ST_UI,00001"
msgid "Building"
msgstr "建造"

#. Key:	00002
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
msgctxt "ST_UI,00002"
msgid "Store"
msgstr "商店"

#. Key:	00003
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
msgctxt "ST_UI,00003"
msgid "Setting"
msgstr "設定"

#. Key:	00004
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
msgctxt "ST_UI,00004"
msgid "Edit Object"
msgstr "編輯物件"

#. Key:	00005
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
msgctxt "ST_UI,00005"
msgid "Platform Object"
msgstr "平台物件"

#. Key:	00006
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
msgctxt "ST_UI,00006"
msgid "Floor Object"
msgstr "地板物件"

#. Key:	00007
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
msgctxt "ST_UI,00007"
msgid "Decorative Object"
msgstr "裝飾物件"

#. Key:	00008
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
msgctxt "ST_UI,00008"
msgid "Wall Object"
msgstr "牆壁物件"

#. Key:	00009
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
msgctxt "ST_UI,00009"
msgid "Ceiling Object"
msgstr "天花板物件"

#. Key:	00010
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
msgctxt "ST_UI,00010"
msgid "Profile"
msgstr "個人資料"

#. Key:	00011
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
msgctxt "ST_UI,00011"
msgid "Game Setting"
msgstr "遊戲設定"

#. Key:	00012
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
msgctxt "ST_UI,00012"
msgid "Key Setting"
msgstr "按鍵設定"

#. Key:	00013
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
msgctxt "ST_UI,00013"
msgid "Rename"
msgstr "重新命名"

#. Key:	00014
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
msgctxt "ST_UI,00014"
msgid "Default"
msgstr "預設"

#. Key:	00015
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
msgctxt "ST_UI,00015"
msgid "Move Mode"
msgstr "移動模式"

#. Key:	00016
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
msgctxt "ST_UI,00016"
msgid "Snap Degree"
msgstr "旋轉角度"

#. Key:	00017
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
msgctxt "ST_UI,00017"
msgid "Continuous Build"
msgstr "連續建造"

#. Key:	00018
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
msgctxt "ST_UI,00018"
msgid "Mute"
msgstr "靜音"

#. Key:	00019
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
msgctxt "ST_UI,00019"
msgid "MainVolume"
msgstr "主音量"

#. Key:	00020
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
msgctxt "ST_UI,00020"
msgid "SFXVolume"
msgstr "音效音量"

#. Key:	00021
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
msgctxt "ST_UI,00021"
msgid "MusicVolume"
msgstr "音樂音量"

#. Key:	00022
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
msgctxt "ST_UI,00022"
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#. Key:	00023
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
msgctxt "ST_UI,00023"
msgid "Productivity"
msgstr "生產力"

#. Key:	00024
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
msgctxt "ST_UI,00024"
msgid "Price"
msgstr "價格"

#. Key:	00025
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
msgctxt "ST_UI,00025"
msgid "Single player"
msgstr "單人遊戲"

#. Key:	00026
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
msgctxt "ST_UI,00026"
msgid "Multiplayer"
msgstr "多人遊戲"

#. Key:	00027
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
msgctxt "ST_UI,00027"
msgid "Leave"
msgstr "離開"

#. Key:	00028
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
msgctxt "ST_UI,00028"
msgid "Business Mode"
msgstr "經營模式"

#. Key:	00029
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
msgctxt "ST_UI,00029"
msgid "Sandbox Mode"
msgstr "沙盒模式"

#. Key:	00030
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
msgctxt "ST_UI,00030"
msgid "New Game"
msgstr "新遊戲"

#. Key:	00031
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
msgctxt "ST_UI,00031"
msgid "Load Game"
msgstr "讀取進度"

#. Key:	00032
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
msgctxt "ST_UI,00032"
msgid "New World"
msgstr "新場景"

#. Key:	00033
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
msgctxt "ST_UI,00033"
msgid "Record"
msgstr "紀錄檔"

#. Key:	00034
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
msgctxt "ST_UI,00034"
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#. Key:	00035
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
msgctxt "ST_UI,00035"
msgid "Create Room"
msgstr "創建房間"

#. Key:	00036
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
msgctxt "ST_UI,00036"
msgid "Join Room"
msgstr "加入房間"

#. Key:	00037
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
msgctxt "ST_UI,00037"
msgid "Chose World"
msgstr "選擇世界"

#. Key:	00038
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
msgctxt "ST_UI,00038"
msgid "Server List"
msgstr "伺服器列表"

#. Key:	00039
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
msgctxt "ST_UI,00039"
msgid "Refresh"
msgstr "重新整理"

#. Key:	00040
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
msgctxt "ST_UI,00040"
msgid "Join"
msgstr "加入"

#. Key:	00041
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
msgctxt "ST_UI,00041"
msgid "Enter your name"
msgstr "輸入您的名字"

#. Key:	00042
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
msgctxt "ST_UI,00042"
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#. Key:	00043
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
msgctxt "ST_UI,00043"
msgid "Chose your outfit"
msgstr "選擇您的服裝"

#. Key:	00044
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
msgctxt "ST_UI,00044"
msgid "Head"
msgstr "頭"

#. Key:	00045
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
msgctxt "ST_UI,00045"
msgid "Body"
msgstr "身體"

#. Key:	00046
#. SourceLocation:	/Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
#: /Game/Retroverse/StringTable/ST_UIText.ST_UIText
msgctxt "ST_UI,00046"
msgid "Random"
msgstr "隨機"

